# Frågor om olika web tjänster för git

  1. Varför kan det vara bra att publicera kod på github för dig som programmerare?
  2. Vad kan det finnas för fördelar att använda gitlab istället för github?


